［重大突發］狂賀！醫管局終於都跪低！

是咁的，醫管局發信俾醫管局董事局成員同各醫院管治委員會成員會，話可以根據實際營運需要，可以俾員工請假或(apply for leave for absence)，同時因為5/8可能會出現交通不便，管理層應容許彈性上班時間給予有需要的員工。

即係咩？即係醫管局高層都隻眼開隻眼閉， 你唔係essential staff唔影響d咩緊急服務咪罷得囉！！！打風都係咁啦

早幾日愛丁堡成萬人集會， 成個醫管局都係得八萬幾人，仆你個街上面都知瀨瀨地野。開完會話俾你罷工， 總知唔好令佢難做就得。你班仆街管理層唔好又好似上次612 KCC請個假都集名散播白色恐怖， DLLM！喂大佬，我見d人話戴黑口罩，ok，但你諗下！為左俾人拉左同受晒傷果班手足，直接d罷工去七區集會啦

8月5號， 醫療界齊齊罷工
#醫療界connected
#利申朋友借acc出post

頭先開錯台

5/8 全城三罷

全民罷工

。

85 全民罷工

罷罷罷 罷罷罷罷

原來已經有三間大學護理系響應

咪撚秋後算帳

推推推

罷工喇喂

幫推

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

push

推

果然無信錯PY

5/8 全城罷工

請醫護人員可以罷工嘅都罷工
罷唔到工嘅精神上支持罷工嘅工友

PY 已退休。Dr Tony KO 是CE

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

连医管局都支持港独 我之后还是回大湾区治病了 操你娘的港独 吃里扒外的港灿

Push

解決左佢個病人資料系統未？

你要我番工!

警察告緊人暴動喎
你份勞工保險包咩

如果同有事claim唔到保險
咪告番醫管局囉
賠死佢

都無車點返工

罷工有理

收皮
佢嗰單醫警合作重未完

8月5 罷工!!!!!

推呀

HA 好波

8月5日香港人加油

不過話就話出左信 612果日dom落黎數人頭 之後果半個月我都俾人編左啲我唔鐘意做嘅位你知好多膠層都上國情班 你話無抽後算賬就假的

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

醫護罷工真係俾人屌死架， 唔係咁易， d文職呀清楚姐姐罷下工就得

罷啦罷罷罷

聽日我會照返工 會派黑口罩 我要用我專業同我啲病人講 我地唔會落閘 我有証件掛係身

佢可以點？炒矖班護士醫生？又想迫人走埋去私家？

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

我們是一群來自瑪嘉瑪醫院及葵涌醫院的醫護人員。作為醫護，需要緊守崗位，救急扶危。面對近月香港正發生前所未有的矛盾，政府漠視市民訴求，反之利用警力協助打壓以求解決社會矛盾，我們對此表示既憤慨又痛心。雖知8月5日是三罷日子，為響應罷工，我們會於以下時間派發黑口罩及絲帶，願各同事掛上以表拒絕白色恐怖，支持三罷。

時間
0615-0930
1300-1400
地點
葵芳407A小巴總站
美孚40P總站
瑪記隧道口
荔景地鐵站外紅綠燈位

今日已經有報導話科水都請唔到人

5/8 三罷

公立一個當兩個人工作量 私家低人工都過去做。何況人工更高

致醫院醫院管理局的公開信

同業集氣初見成效，懇請當局尊重員工
致醫院管理局：
在2/8日愛丁堡廣場的醫療界一萬人集會後，有消息指醫院管理局就5/8的罷工行動，曾發信給醫管局董事局成員及各醫院管治委員會成員。信件內容指出管理層應因應變5/8可能發生的交通狀況，容許員工彈性上班，並容許員工申請告假。
我們一眾2/8醫療集會籌辦人很高興看見醫管局一洗過往頹風，主動並正面回應同業的訴求。可見只要同業們團結一致，一起勇敢站出來反映訴求，是足以促使醫管局作出相應的安排及改變。
我們在此感謝醫管局的安排，並在上述安排的基礎上，希望醫管局能向員工發出公告，重申於5/8的上述安排；同時，亦希望醫管局各聯網的各級管理層能汲取教訓，不要重蹈於12/6九龍中聯網需要記名請假的覆轍，並承諾會尊重員工受基本法27條保障的集會及罷工的自由，絕不秋後算帳參與罷工及相關不合作運動的同業。

一群熱愛香港的醫療專職人士

Source:

上次單野都未清算 有心包庇

唔小心負評左
Btw 8月5 見！！

加油！

5/8 全民罷工！

Btw見到街市好多檔啲姐姐都貼紙話明敢休息一天

5/8, 三罷

一日最衰都係林鄭同班死差佬

全城罷工

聽日早上行動綱領

屌最慘係好多人醫護一罷會直接屌醫護， 而唔係政府， 上面講得啱呀， 上醫醫國， 下醫醫人， both important

8月5罷工 七區集會

攬炒巴最新力作：
【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

5/8全城罷工各行各業都同我企出黎

炒囉，HA跟本唔夠人

公立醫護已經不嬲唔夠人，真係無幾多罷得，精神上支持已經好夠

全港三罷

要加大罷工效果！

[全民不消費]要令營業的商舖冇生意

呀DOM落order要mark名呀
IC話病都要死返去病
威豬

局長都話希望醫護人員有專業操守盡量唔影響病人
言下之意就係由得大家有限度地罷工

個人覺得醫護唔應該罷工
萬一果日有咩事 各位義士去求診 醫院就得番班藍絲醫護

鯨大

Connect唔係跪低

直頭街頭醫人， 罷工不罷醫， 組織黃醫護唔好去醫院， 醫院有黃都好， 藍都仲有好多始終有機會俾人爆出黎俾狗搜， d狗企係醫院門口又係死

點解呢排無乜長輩圖

HA, 公務員，工會，都支持運動，呢啲應該宣傳出去，嘗試拉多D 淺藍

趕撚走急症室啲狗先啦

幫幫手幫我被罷工 我係觀塘返工

罷啦 罷罷罷

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

走撚左啦屌

交埋my wong出來啦

李國麟跟隊

護協跟隊

幾時到啲私院出黎講

李國L終於出手

唔係黑心
希望聽日就算罷工嘅醫護都可以出嚟幫手
畢竟醫院少咗人手 我地再去醫院只會增加負擔
希望聽日可以見到你地行埋出嚟啦 唔該啊

一定會啦，仲有良知咖嗎

1

仲以為講嗰套病人system有畀狗睇嘅後門單嘢

做醫護嘅可以點罷?

樓主係董事？

5號會係一個分水嶺， 香港第一次冇組織冇大台下自發既罷工， 今次都唔work, 冇左個標的， 下次就收皮, 依家講緊有限度罷工， 打風咁， 打風都work點解罷一日都唔得？

up

these are Universities

未為洩漏病人資料負責人之前都仲未跪低
想就咁挽回民意？你就想！
正式宣佈醫管局想食兩家茶禮

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

Essential staff

唔緊要， 大家都明， 仲有其他方式表態， 5號只係開始

我地要Ha有個統一說法俾前線，不追究。不秋後算帳

推一推

所以我地幫手搭地鐵，等佢地順理成章囉

醫護人員始終都係高學歷D有良知D。

雖然唔係個個係，但係點都好過D毅進差佬，大部份同黑社會咁上吓學歷。

自己都唔知自己做緊乜春。

HIHI了
咁聽日點拎醫生紙?

理大護理應該係出曬實習冇實習你唔係唔出嚟呀？

醫生應該都會返
唔返啲公務員點攞假紙

多謝

埋工學院呢？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

罷罷罷罷罷罷罷

私家醫院出聲未？

HA Secret 都幫手share

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

8.5罷工

搞咩

5/8 號全民放假

跪低

好撚嘔心

連登水平

痴撚線

LM

we connect

85 罷工

無醫護我睇你政府點拆

邊間咩科
幫佢出名

依d風頭火勢火上加油， 同事病都唔俾請假， 幫佢出名啱曬

邊個咁想出名

真定假 返醫院好難做真係

不得了， HA都出聲

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

開名

痴撚線 有做醫護既朋友send俾我睇
罷工丫啦打風丫啦
準備左車你啦
返工啦柒頭 係我就唔返啦
落樓下都好撚驚好撚唔安全
仲講咩有shuttle 地鐵站都隨時入唔撚到啦

曬氣， 一陣大把人罷你係咪車曬d人由個個屋企好似的士咁返工， 都唔撚用腦， 學佢話， 我地鐵轉車都轉唔撚到啦聽日

理工上次612已經比罷 同program leader講就得

[反送中訴求] 普選、放人、調查、撤回!

根本都返唔到工啦聽日
不如早d出黎集會！

係啦，最重要都係唔記名姐

聽日邊返到工je. 叫人返工既都傻傻地